發夢下次再打老黑同大陸幫

發夢下次打手腳菠蘿蓋位，等佢醫翻都變殘廢慘撚過死

千其唔好打頭，一時錯手打死人義士好麻煩

打撚完記得搵索帶捉住佢，攞哂啲身份證岀黎比記者影低，手機逼佢解鎖，我地要既係證據。 知咩人派黎先有文章做到

叻仔啲既就逼佢親口講，最緊要有記者影到啊

Ps:發夢周公打機教我架

請推

推

各位手足 係時候要搓吓你個心

推！

係 攞身份證
話唔定佢哋根本冇HKId card

其實大家幾時肯 跳閘大行動 口罩大行動

push

總之搜身，睇下有乜先

以後見到敵人訓咗係地 就淨係打下半身好啦 一定要打膝頭同下陰 傷膝一世 要打到佢永久傷殘一世陰影

最低武力
要爆佢雙眼 否則到時報復認到你個樣

Full gear應該問題不大 爆眼我又覺得唔使既
手腳廢左仲想點報復

個人認為以上共識前線勇武必須知道，我地要話比全港老黑同大陸狗知，香港唔係佢地係香港人大家既
平時你地點樣撈偏搵錢我唔理，大事大非前要比佢地知道岀賣港人有乜下場

其實打完佢一身再用索帶綁著佢地遊街最好

要有後續處理，如果唔係就白打

咁唔爭在剪JJ

觀念正確

要Sky 哥哥咁打陳豪